請不必再等 求你我開心..

別問我是誰 請與我相戀

你的節拍有點不準

手足做乜牙

失戀嗎？

別問我笠水

聽到呢首歌

哪有戀

Gap

你都叫

光加熱

黑超女郎
落街去買糖